中國係咪想坐龍頭大?

共產係唔work，因為點都有D人係賴
加上中共既人權相對差
雖然我生於中國，但因西方教育，先至可以咁自由，但是睇下中國D政策同高官既所作所為都知，佢地不思進取，雖然社會發展咁快係冇咩用，但係中美咁鬥法，點都會傷到一方，雖然雙方都話互相尊重，但你睇下都知美國尊重D人多D啦，例如比你用電腦自由上網，但你要小心上網，點都多個選擇同佢後面有人keep 往你安全，例如fb有人過濾不當資訊，但中共...，太多唔打，你地邊個支持中共既同我論兩句?

利申，平衡

銅鑼灣只有一個浩南

你確定中共係行緊共產主義？

中国坐正

我支持成龍

五毛岩瀨健三

保證唔到浩南係好皇帝

唔明

中國成日想挑戰龍頭大佬，但係又無本事